[黑色沙漠]鳳凰會超大型PVP公會現正招生

鳳凰會超大型PVP公會現正招生

歡迎好戰份子入會 但人數有限只招募精兵

冇幫規 開紅劈友乃家常便飯

內有專人指導 如何追殺新手

定期舉辦劈友/屌馬活動

湊夠人數就去屌打公會王

我地主要用RC/DC吹水

想入會o既可以密 鄧不利多/工人褲大哥/新人殺手

或係下面留言

push

可唔可以話我知你地活躍係咩分流等我唔好入去？

冇事既

Pc game?

同求

mmorpg

唔好咁

消失咁多日既

幫推

一直有玩 不過冇收人

thx bro

比個正皮黎得唔得

仲收唔收人 想轉會

收啊 方唔方便留個id

家門 NormalHK 要等24 個鐘

Id:危險
長期同4個fd玩緊，打架會幫拖，想做公會任打公會王
俾人蝦左好尻耐又搶點又開紅搶精英怪

入會做世界

我上左線 想入會可以係game到直接add我

主要咩SER?

機密

留3個位 有3位嗜血成性既精英今晚加入

目前仲有8個位

仆街 用哂傾向

你地出海打人落船？

有無130攻

咁又冇咁惡

我地得個木筏 出海慢撚到閪咁

鄧不利多係我地主力打手 我係入面做打雜

買漁船

巴打你好 我係第2個公會既人
我同d fd都想改進下pvp技術 可唔可得閒指導下我地
狂戰+獸娘+戰士

以前做過敵對公會可唔可以一齊練pvp?

你呢個組合打團戰屈到閪咁

我見到狂戰都要掉頭走

請問貴公會個名係..

呢個重任...

你地夠唔夠 瓦羅然大地公會打？

有冇分享下pk心得？遊俠好難倒人地

邊個偷偷地比負皮

正面打就未必 耍陰招可能執到兩件

全身而退

係想練下pvp 上次2v2我同狂戰fd打戰+魔女俾人打到on99

遲早開大片，佢包場蘇散
你地開片講聲
我果邊會支援

遊俠唔識玩

你試下去蘇散打怪，睇下佢地屈唔屈你搶怪，之後開紅殺你

精神病院

講真如果真係打call聲
同公會未必黎，但係我會單拖支持
忍左佢好耐
不過依家搞掂dan狗先得閒
Dan狗又係一日未退game一日都要打7佢既公會

點知你地會唔會惡到渣隻木筏打到人地隻船變潛艇

我地有敵對過?

打台狗預埋

熊霸天下會全力幫拖，現已撤離瓦1 ,但會堅持打遊擊

打台狗預埋，打我我可以走，但蝦鳩巴打就唔得

雖然得49lv

算係啦，之前同其他人開公會戰你地係到開紅殺我地團員搞到d人好嬲

班友浦開咩ser 等我班兄弟儲好傾向 去會一會班友

我地需要香港人團結屌打台狗

瓦倫西亞1 蘇散族

遊擊隊

只要你地打怪 駐守一點，佢地會開紅打你

惡撚過狗
之前試過游擊佢，佢會吹雞

應該搵人清怪逼佢殺人，等佢大紅名再殺佢
逼佢裝備跌階

我撚狗大王 唔係浪得虛名

我哋有更賤格的方法

小弟長駐梅3
見到拎住紫色弓既遊俠唔好打

想入
但得30幾
有個任卡咗
之後冇玩一陣

入黎吹住水扑怪

好啊
備完課一陣開game搵你

巴打開拖叫埋我地
我地得閒一定到
順便見下世界

如果殺到人就cap個圖上黎

夜d返屋企加fd

我無聽過咁既事 幾時有過牙齒印

more 想聽下你o既版本

其實應該好小事
就係打緊公會戰走黎紅名我地

你係? 你試下入返黎Discord講?

記得果日我公會3條友黎觀戰 之後比精神病院幾個會員追住黎打
我地就被動一方 其後先殺返追住我/鄧不利多黎打果幾個 可能過程中殺錯良民?

你唔講都唔知咩事

幾時有pvp練習帶埋我

又唔好咁講 組隊出去殺台仔仲好

得40lv入唔入得

我最多同你地圍內玩pvp咋
近排比幾個團圍住打廢事又加多幾個團圍
起碼搞掂依批先可以同你周圍殺

都可以o既 不過盡快上到50LV先有野玩

與世界為公敵

留個名返去add你好友，有pvp訓練叫我

本來唔打算搞pk, 琴晚搞個台仔之後比佢追殺死左3次 都係要練下pvp旁身

殺佢一隻捉緊既二代馬姐，小氣台狗

比個台仔殺多幾次 負傾向果時再追殺佢 到時條友就求生不得要死不能

我主動開佢紅先，殺馬個時射到佢

撚到班台仔主動開紅打你就贏

話說 巴打們係咪同真理果個公會敵對

暫時聯軍要打咩咩咩真理同瓦乜乜大陸 記性差sor

我84攻147防 戰士
不過諗住玩生活

o岩先見到個真理公會 唔知係咪敵 先殺再說

咁o岩哂 殺人係生活o既一部份

一齊打鳩台仔

瓦1 風平浪靜

53戰士收唔收
未打過Pvp
入左個台灣公會唔係幾岩咀形

係game到密我

升緊架喇 家門:NOKKK

想入會o既麻煩係game到密 鄧不利多

眼訓 想訓先

唔知啦 總之我地精神病院 同全部巴打公會都係友好關係

上到黎巴打們冇ON
不過我地要等24個鐘先至入到會

你密 枋酒
睇下佢係唔係到

夠24了 返屋企join

出左街

唔緊要 反正唔遲得幾多

返到屋企 瞓陣先打機

得48lv可以入？

ok

和平份子

想係度講句，要開紅希望唔好打連登啲公會，費事到時大家面阻阻啦

無限支持鳳凰會撚台仔

今晚打機打到12點 想入會o既巴打add我工人褲大哥

戰士要幾多先夠做你地會精英？i

隻抽唔洗勁 但要識走佬
不死就立於不敗之地 殺到人就當係bonus
專打遊擊戰 當人狗咁撚

危險巴打呢

岩岩睇完傑志
係條女屋企預計1點先on
我都等緊返去玩

12點訓

琴晚我地幾個fd刷刷下怪同有兩條傻尻開打我地
狂戰好撚屈機

其他會員會唔會收到我？

提早小小得唔得 盡量等埋你

恐怕唔得，唔緊要啦聽日囉

3個好戰朋友想入
我54 朋友55 同43

入game add我 工人褲大哥

仆街 3個負皮

附上是日公會活動照片

屠街活動

完事後合照一張

圖中右上角一名女士 疑阻礙鳳凰會合照 不幸命喪 死亡原因有待跟進 rip

仆街 負左10萬

屌佢魔教班撚樣維修前蝦我地D人

聽晚屠尻佢村

巴打唔用貢獻

沒有生活的人

義工的喜悅

打王出裝無我份

我覺得自己是零

推

點解多左個負皮

巴打 我岩岩開始玩 唔係好識玩 但我好戰份子 可唔可以教我點升lv打裝

一陣入到公會

5個負皮

可唔可以申請唔好打鳩我地

Id 笨BEAR
我係新手，希望可以加入

可以係game到add我
工人褲大哥

有無巴打更新完之後登入唔到

我冇呢個情況.. cap個圖上黎睇睇?

11人
超大型公會

推左8頁都冇人察覺到

推一推

唔好劈我得唔得

有人肯回我個post已經好感動

仲有冇位 54 LV 戰士想入
GAME 名: Sum41

加我好友，家門名：時鐘酒店
做個朋友認住我唔好砍我

家門: 雞皮

有啊屌 巴打有冇online

岩岩退左個會 我聽晚pm你
btw 你game名係咩?

工人褲大哥

仆街了 負皮數直迫正皮

今晚打公會王，打完玩完公會任先開紅做正經野

上DC未

快黎幫手打公會任 就開王

準時12點打王

歧視我哋鳳凰會
做野

笨BEAR已加好友

巴打
我之前入左個架仔公會(你知的)
做副會長
想番黎香港搵公會做番個普通人
想問仲收唔收人

仲收人 不過我地公會唔普通

個個會員嗜血成癮

如果想入就係game到add我

你地最打得係咪鄧不利多

何以見得

鳳凰會公會活動圖

仲有冇位
想轉公會 想試下打下公會王同pvp

仲有冇位 一直單機 51劍士

仲有 今晚add你

有啊 今晚add你 預9點左右

要等24hr
家門：黑夜月光靈 id:淩淩樂樂
你add左我先吧

好似add左

成日比人宣戰

晚晚都打，打到你驚

想入 上次入唔到

Join us 聽日開公會王

agree

有機會可以目光放大D 挑下囧 1 同埋 大陸公會 Mask

班友好好抽

我emirates 再轉左去冏1會
仲有冇香港pvp公會收人

入會有無LV 限制?
之前玩過下韓服

家門:純粹數學 岩岩開新人
希望可以一齊玩下啦

公會仲有小小位 今晚add我
家門名 二十八座

冇限制 不過上到50lv先多野玩

加左好友了
希望可以一齊玩

分享昨日劈友圖

巴打有冇discord

我都推下先

有啊 我地平時都用discord 入左會再add你入黎

我同FD打緊美服PVP
你可唔可以discord搵我先
Kit Ned#3271

ok啊

我都係啱先先做

你台服叫咩
我on下

50lv戰士 課金刷裝中

入會未

107 124 狂戰做唔做到世界

唔入會入唔入得discord

地方公會需要狂戰

um..唔係太好o既

地方公會姐係咩

巴打 男法覺醒後你有咩評價

狂戰最好抽 等你入會

琉璃炮 高火力 易死 群戰一流 隻抽就...

係咩 入親戰場俾人暈死

狂戰打小型團戰就fit 大型就難搞..

打大型控完就閃人 去單捉一兩件

btw 隻抽不得了

岩岩down 完
有意加入
Pvp 有冇話推薦咩職

冇話咩職最好 不過你想玩咩類型?

高傷秒人 最緊要梗係可以當台仔狗咁撚

目前最高法師 撚狗皇者就狂戰

覺醒後就狂戰世界

魔女同女法 點睇

女法 但琉璃炮
魔女難玩得好 覺醒後地位提高

btw入會未

53女法入會ok?

係game到add我

雖然係第二個會，但係想一齊研究下pvp
今晚add你ok？

OK啊 交流下

刷好感度好撚辛苦啊屌